過咗年幾，依然放唔低個ex

明明已經分咗手年幾，但心入面仲有佢嘅存在，好想擺脫但又做唔到

做唔到只有一個原因 就係你唔想擺脫

呢個真！自己明個道理，只不過唔敢面對

兩年了 仍然會前見佢 仍然會諗起佢

我估我都會係咁

你寂寞難耐啫，揾另一個掛念啦
你唔改愛的準則，一世佢都係第一名

點解要放低？為左屌女所以想識下一個？

好怕一直都放低唔到…

過左4年都係會諗下佢 不過係諗點樣砌佢

我覺得自己冇能力再去愛其他人

我知道

我中間有試過拍拖，但我好清楚心入面仲有佢

我之前係long d，如果我見翻佢我一定會忍唔住

我以前高估自己忘記佢嘅能力以為半年就搞掂點知

加油呀ching

你都唔戴套中出左啦 仲想點

去識第二個應該會有助放低到個ex吧...

慢慢嚟啦 唔使急

中間有拍拖，但仍然

我都啱啱分左手 冇咩忘唔忘記架
慢慢就會好架啦

未放低哂唔好開始新戀情，Thx

放唔低就去搵返人啦
忘記唔到就去聊返人啦
做到你覺得自己好低賤/果個人唔值得你擺咁多時間心血落去
就唔會再諗住佢嘅野

利申上面段野應該loop過不下十次
利申埋玩(自己玩)左兩年

有時我連我自己都唔知我係咪放低左佢

好似自己出post
stalk 左佢成年
知佢同左個識既女仔一齊
一次又一次咁自己傷害自己
都係依然放唔低會諗住佢